上環間賣支那小龍蝦（蟲）間野痴撚線

係大陸來貨價兩三蚊一斤 十蚊買到一大袋
佢賣三百幾蚊（十隻到）
間鋪有幾個侍應仲要唔識講廣東話 （後生女）

邊間

閪吱的美食家都有講過

加左價

支那野都食？ 真係屌你老母！

食得多呢啲，係咪會有咩肌肉溶解症

條友如果講野流暢小小，應該會幾好睇

勇士！

物離鄉貴

no la食完中重金屬毒 女侍應正唔正？

Yes

去食既都痴撚線啦

好文青

開黎比香港D大陸蝗/新移蝗食

好食到震
快d去試下啦

你講d 囡囡 ? 全部唔識講 廣東話 !?
個老細唔通引入莞式賣餐 ?
呢次 d 毒L重唔仆去食

呢間野賣既價錢貴支那一百倍 冇誇張
佢地邊會中伏

兩三蚊一斤咁平

唔駛交租?

55

坑渠養 餵垃圾 屎尿

好似上水果間野咁，日日投訴佢，等佢做唔到生意